【殺戮戰場好心痛】生日不快樂 黃家強：說聲天佑香港

黃家強55歲生日（11月13日），家強於凌晨上載黑白的蛋糕照片，留言：「一個非常之不快樂的生日，不要和我說生日快樂，大家為香港祈禱，說聲『天佑香港』吧!」家強一直低調關心社會情況，於7月底他在facebook分享歌曲《殺戮戰場》MV，留言：「心痛！天佑香港！」。《殺戮戰場》是家強作曲，作詞兼主唱，其中歌詞：「這殺戮 誰去擴張 亡命方向 你殺我 我殺你 殺到慌張 冤冤相報的 未必可釋放 都使你心中有罪 難以制止 忘掉方向 殺戮戰場都使你心中有罪 難以制止 忘掉方向 殺戮戰場.. ... 」

周梓樂手足頭七

他永遠停了在22歲。
你甘心他至今仍走得不明不白嗎？
他在天上也會安心嗎？

買錶強居然

奶共架
同達哥出post無主語一樣

條友奶共嫁wo..

佢po得出嚟 即係選擇同人民幣作對啦

放心
佢炒樓大撚把錢

可圈可點,呢d先叻

反國教嗰時全家上台撐㗎
後尾搵人仔先收皮咋

睇今次牌面家強至少都好過 paul 呢類選擇深潛。

家強1分， Paul 0分

佢地呢代樂隊就只係得返黃耀明去為香港發聲，paul 為左食人仔選擇潛水，佢都係掛返 beyond 個牌頭去消費海闊天空算啦。